1. Выполнить клонирование проекта в локальную дерикторию командой в git bash:
$ git clone https://gitlab.com/kardani4/csssr.ru.git
2. Запустить локально (Необходимо наличие Java. java version "13.0.1" 2019-10-15)